[娛樂] [賭博] $100 all in 大法

睇下可以滾到幾多場

每場連本帶利滾落去
好似騰訊咁，不派息，一直 all in

cashed

$170

今場點睇都同歡樂

有眼光，檔位好左，磅 -2
位置機會大
Win 都有機

咁你買乜鳩莫雷拉-3-

因為我all in 買
要既係100% 贏錢

初出1.8倍 係勁既

呢隻實力馬黎
冇得輸

yo玩完
game over

又再輸到敗走 唔知幾時再見

🤣🤣